今日個場面，應該未開始正式遊行就已經好壯觀

準時嗰班就一大班人係梳士巴利公園

另外就數以十萬人由尖東/紅磡/佐敦 步行去尖沙咀集合

地面交通又有一車車坐滿人巴士去尖沙咀

一支穿雲箭，千軍萬馬來相見

今日出去，大家可唔可以做多一件事？

今日唔可以遲到

要早到!

照計D 巴士又係封路迫人係旺角警署側邊落

我依家出門口，到時見

推

邊個遲到，我你

裝修

原諒我，未收工，會遲少少到

呢d冇得怪啦 但硬係有d得閒既4-5點出黎問"依家出應該去邊？隊尾係邊"